啲長輩駁得最多既一件事就係

話我地前線搞事係收哂錢
點樣收幾錢 點樣又收幾錢
又話自己同事老公就係收左錢既
問佢攞證據出嚟又冇
答佢如果俾錢佢肯唔肯衝最前
佢就話唔理啦總之有人收錢㗎啦
有咩方法完勝駁佢
利申 琴晚發夢發到

呢類人已經放棄思考
留返啲力做應該做既野啦

有錢收，叫埋佢一齊去

有錢收點會得後生出黎
睇下民賤聯派米有咩人去拎都知啦

俾2000佢快d做，送把遮佢擋子彈。

同佢講：係呀係呀 扑撚到個頭穿又中彈
我比5000蚊你去前線好唔好？
以後咪撚問我攞家用 死廢老

係阿屌你老母死廢老
琴晚有人仲收左安家費跳樓死添阿
香港暴動要坐3年 你講你要幾多錢
我送你入去 屌你老母死廢老

屌我見到收錢兩個字真係好撚嬲

反正講冇收錢佢哋都唔信
不如用長輩圖宣傳：

林鄭為求煽動人民
不惜動用公帑
鼓勵青輕人上街

去到冇錢收佢會唔會發爛渣
行成日嘈足成日叫我搵蛇頭